有冇人hkbn爆data限速 新一個用仲限緊

我31號止數 今日1號仲限緊 係咪假期唔做野